亨利勸曼聯殺星：踢唔到就離開吧

《鏡報》消息，阿仙奴名宿亨利表示為了能踢上球，拉舒福特有必要考慮今夏離開曼聯的可能。
上週末曼聯0-1負於紐卡素，拉舒福特並未登場，摩連奴稱其小傷未癒。事實上，在過去的6場英超比賽中，這位20歲的神童都未正選登場。
在曼聯左邊路的攻擊手裡，摩連奴顯然更加青睞剛剛加盟的山齊士，盧卡古則是中鋒的不二人選。拉舒福特在曼聯的位置日漸尷尬，他在2018年還沒有在英超中得到過正選機會。
當亨利在拉舒福特這個年紀時，他已經是摩納哥隊中不可撼動的正選之一。法國前鋒認為曼聯小將應該考慮離隊的打算了。「對我來說，最重要的事情之一就是能踢上比賽，你不能總是坐在後備席，錯過一場一場的比賽，錯過在比賽中學習的機會，讓成長的形勢就此戛然而止。拉舒福特就是一個例子。」
「奧雲之所以能達到後來的高度，正是因為他在這之前一直有比賽可踢。但拉舒福特有時踢左路，有時踢右路，他無法左右這些。離開是個很難的決定，他在這裡成名，自然他也想為曼聯踢球。但他必須得有球踢，在山齊士來之後，這變得更加困難。我認為在賽季末，他或許應該思考‘我是否應該留在這裡？’」
拉舒福特今季為曼聯出場37場，攻入10球。1999分鐘的出場時間里，他近六週僅僅在足總盃有過正選。亨利認為，若這位英格蘭新星想繼續健康穩定的成長，就必須每週正選。
「我想對他說：‘你需要踢比賽。’我不是說他不能在曼聯，當然可以。但在他這個年紀，必須通過正選比賽來保持自己的成長形勢。」

又一無腦Nigga

賣俾雲爺爺調教

黑b2世

下年雲格走啦

買雲格過黎教

雲加： 山狗， 不了

完全認同，或者借住出去先

呢類NIGGA點進步都唔會係頂級架啦

轉行揸車

會死人

以為叫馬迪爾走

享利都係呢啲nigga

我諗都快

為左個29歲老野趕走左個超新星

去熱刺應該會變新享利

唔跟雲加屎都冇得食